覺唔覺韓國菜真係垃圾食物嚟

無論咩菜都係有嗰pat核核突突既辣醬
個醬係可以同任何食材都唔夾
辣都可以難食真係好難得

你話好食嗰d
唔係芝士就係燒烤
呢d真係唔係屎既話都唔會難食得去邊
韓國菜唔止難食，仲係無撚內涵同特色

仆街死啦肥閪大隻

唔係呀，好多都無果啲醬的，我幾鍾意食

紫菜包飯好好食

辣醬
甜醬
柚子醬
芝士
泡菜

Agree , 有新鮮菜唔食係要整到鬼五馬六

真係得呢味擺得落口

唔覺

真係寒酸

韓國人最撚鐘意落糖
啲白飯佢地隨時落五六匙糖
啲雞肉豬肉牛肉 佢地落好多糖一齊炒
你以為好好食咩？其實你淨係食糖食上癮

你食開個啲喺cheap嘅common嘅咪覺得唔好食喺垃圾

除左泡菜
其他都係垃圾

最中意食佢啲芽菜 其他不了

除左綠豆煎餅，其他都係 唔明點解調味咁甜，炸醬面又甜，醃肉又甜，炒年糕都要甜

一個國家嘅嘢食要去到好唔common嘅先話好食，咁都仲唔垃圾？

原來有人同我一樣諗法

喺韓國唯一啱食就係紫菜包飯
不如食返日本壽司

魚糕好食喎

魚糕世界級 海鮮麵炸醬麵都ok 其他不了

日本壽司卷物咁多花款點解要食獨沽一味紫菜包飯⋯⋯

部隊鍋

人蔘雞
雪濃湯

好多都好好食，以前係其他地方讀書時，食到韓國人開的，真係幾好食

最撚慘係D港女FD成撚日約出黎食飯都話要食韓國野..
又貴又唔好食，屌！

同埋韓妹

韓國菜乜撚野都冇
牛又冇，連豬都少，拎幾碟腌菜當寶

除左呢個好食外，其他係垃圾

日經 皮已正
韓國野真係好撚垃圾

醬油蟹
醬油蝦
蟹膏醬好好食
你話食死我都係咁話

韓牛都話無

文化唔同姐，食食下其實有D都幾好食

係連登話韓國野好=找死

我鍾意食韓國壽司,多菜少肉,唔錯

睇下同咩國家既菜式比較啦，咁韓國本身古時都窮左咁耐，佢地d傳統菜式都反映左當時個國家係幾咁物資短缺，但現代菜式，炸雞咖啡甜品西盒即食麵呢d咁佢又好出色。

韓式炸醬麵好好食喎

全部都唔係佢地嘅 拎人地啲野加韓式就當韓國菜

香港食韓國野真係好垃圾
係韓國食好食好多

拎件安格斯都屌打佢啦, on9

中上價300-400一位嗰d一樣咁垃圾

泡菜幾好食
仲有醜汁凍冷麵
其他真係派膠
不過幾多養生菜式

成個國家都咁垃圾

又唔係，我有個韓妹fd係幾正
又高又白

炸醬麵好食喎

應該話係香港果啲韓國餐廳好多難食又貴，又多on 9港女鍾意食，先咁多人反感

泡菜狗淨係識抄人

人地和牛上到位
又抄鳩人
韓乜撚野牛

你唔撚好柒啦 一睇就知你未撚食過

吹奏韓手嘅都係弱撚智

炸醬麵係好好食呀，之前農心果種我都好鍾意買黎食。其實係韓國的中式餐廳先會有炸醬麵食。

拌飯 冷面 韓燒烤肉 炸雞 海鮮
包包餃餃 人蔘雞... 唔覺得少嘢食
上兩三個月去韓國先覺得嘢食多種類
差唔多餐餐唔同 你唔中意pat醬咪唔好落囉
比起日本可能仲差少少
但一定唔會係難食垃圾囉

英美呢d地方先真係食物沙漠
burger, fish and chips 係咁多
種類又少又唔係話好好食
利申：英國讀書成日叫中式takeaway

貴少少嘅韓燒好食架

蔘雞湯，韓燒，紫菜包飯可以一戰

你哋揀嘅食黎食去都喺放題式點會好食
一喺就喺香港食韓國嘢
有資格評人哋啲嘢垃圾咩

好憎韓國 宜家番緊工又係對韓國人多

未係咯，好食的都未去過，就話人啲野難食，就好似係外國食中餐，食過幾個菜就話人難食，無款式一樣

根本啲人是但係大家樂食個石頭飯，就覺得自己食過韓國野。

低賤國家黎 又冇品又柒

agger, 冇特色冇內涵, 乜撚野韓式炸雞, 屌你老味咪又係炸雞一件, 加D唔知咩香粉咁咋嘛, 呢D野你件雞唔係壞左都唔會難食得去邊啦, 韓國果種辣仲ON9, 辣得黎一D都唔香口, 一味就係辣到你仆街

唔可以話垃圾嘅，味道都ok嘅
係大部份啲食材真係好寒酸
黎黎去去都係個幾味
鬼叫佢哋以前窮連皇帝都係食呢啲咩
係唔lun明點解要賣得咁貴
食材平lun到又賣到咁貴都仲有人狗衝

試過陪人食韓國野
咁見到佢個拉麵五十幾六十蚊，以為係日本嗰種
屌你老母原來係公仔麵嚟

你話好食未好食咯,
亞洲頭5好食都唔會有韓國份....會有幾好食

紫菜包飯其實同小學生大食會啲媽咪整俾小朋友帶返學啲壽司有咩分別

當你係韓國餐廳做 你日日食韓國野
不出三個月對韓國呢個國家毫無興趣

韓牛肉質肉味係好，但問題係佢地既烹飪方式同調味，好好地一塊牛，灑啲海鹽煎已經好好食，但韓國人就係鐘意拎埋啲甜汁醃
去鷺梁津去濟州都有好多海產好正架，但蒸隻帝王蟹唔通又叫韓國菜咩
要比就用common野比common野，用香港既雲吞面比韓國既炸醬面日本既拉面，個人覺得甜既炸醬面真係好難食 不過就算比高級野，韓國菜都唔會夠中國菜，日本菜黎。

十鳩幾年前去過一次韓國都知韓國係垃圾地方 韓國人係垃圾人種

韓牛只係比神戶牛差d
點撚樣屌打呀7頭
未食過又衝出黎7

幾年前去過日本都知日本係輻射地方 日本人係基因變異人種

( Show Blocked User - 大隻肥絲 )

再嘈我就report admin

D 韓式炸雞 未撚食過咁難食既炸雞
kfc 都好食過佢

重要好多都辣但辣得完全唔好食
淨係得辣味
完全唔香

有次食完香港韓國餐廳的韓式炸雞
炸得好鬆 幾好味
返到去肚痛到我傻

香港同韓國D韓國野咪一樣 都係狗食

唔覺得難食 但垃圾/普通野扮上菜
韓國拉麵（公仔麵） 泡菜 部隊鍋 全部overprice
韓牛貴主因係韓國地少/貧瘠 所以成本貴

笑撚死 全部都當韓國野

韓牛係好過英美好多牛
但點會只係比神戶牛？
日本國產牛質素架喎

簡單問，你會唔會食狗糧先？

睇返樓上咁多人 都好似有一樣中意食既韓國菜。
E.g. 個撚個 都 除左xxx，其他不了
加加埋埋 根本個個人口味都唔撚同。

Sorry 1999

講真去過一次首爾真係無啖好食
樣樣都鬼死咁重口味

耶穌都係韓國人黎

除左排骨大醬湯其他真係不了

乜撚嘢都加芝士

醬醃蟹好好食喎

咯你老母咩大陸人呀？

去過鷺梁津, d蟹真係超大隻, 勁多肉, 同我係北海道釧路食過既有得比.

同埋食燒肉都唔係差

但唔可以叫韓國菜囉

去過又要話你知咩

正皮。
如果約食飯，一聽到話去食韓國嘢我都會推

韓妹腳真係正，樣就

最撚好笑係個屎海冇海鮮就甲硬攞d唔應該生食嘅野黎做刺身抄日本
咩賓周魚醬油蟹，不知所謂

毫無內涵依句真係cant agger anymore 同格離日本既認真真係差幾皮

韓牛真係垃撚圾
和牛嘅價錢
黃牛嘅味道
狗都唔食

La Yeon用韓牛攞米之蓮三星

井底蛙

最撚難食係水冷麵

各花入各眼姐.. 呢啲都係人地祖先承傳落黎 咁人地中意食又關你乜事 人地中意搞搞新意思又得罪你咩 你唔中意食咪算 做咩要侮辱人地既習慣

炸雞 芝士係流傳？習慣你老母咩

其實韓牛唔會好食，因為韓牛偏瘦，油脂分布唔平均同少，原因係牛係草食，本身氣候問題冬天周圍真係連草都無條，試問野都無得食下，韓牛點會肥，點會好味呢

整垃圾食物嘅習慣？唔好味都唔講得？

差少少你都講得出

香港有d咩

每隔一排就有d廢post出黎呃正皮 講黎講去都係果堆野

最肥美既牛(包括安格斯和牛)都係食穀物 穀物先多脂肪 同時較貴
乜野冬天無草食 韓國同日本緯度差唔多 按你邏輯和牛都唔好食 唔見印尼泰國馬來西亞多靚牛？
仲有唔係下下好似A5和牛成塊白色咁肥先係好食
Dry aged 過既tenderloin 一樣好淋
而且和牛太肥肉味欠奉係公認

上年去韓國日日都係食個幾味野
唔係鍋就燒肉，都係d熱氣野
燒肉就多數都會醃，仲要間間餐廳都係個隻味
街邊個d又係，又炸又重口味

一定會有人話高級韓式料理，宮廷料理唔垃圾
呢樣嘢係人都知，下下都攞high class嘢黎比較點討論
係都比較common野

上海潮州都有醉蟹醃蟹

屌咁咪即係話蟹只要醃左就好食囉

嗰三粒星就係因為佢化腐朽為神奇
將下欄野煮到上大枱

繼續兜

流傳最廣嗰啲同台灣啲夜市有乜分別
分別係一個聽得明一個聽唔明高級啲？
嗰堆垃圾食物跟本零技術可言

利伸：中意醬油蝦醬油蟹

之前同fd 去首爾 study tour
晚晚係街頭行成粒鐘都搵唔到啱食嘅嘢
加埋d 乾燥天氣

肥鳩大隻跟本就係一條食屎狗

泡菜都係垃圾

泡菜煎餅覺得幾好食,其他真係麻麻

之前有個fd講到有間嘢部隊鍋好撚好食咁 佢講到咁咪去食囉 本身都係抱住食辛辣麵嘅態度去食 諗住冇期望應該冇事掛
屌你老味 食完之後覺得我自己淥個辛辣麵仲好食
我個fd仲要飲撚埋個部隊鍋個湯 痴撚線

其實香港啲偽韓國女都一樣係

米腸湯好食wo

難唔難食就唔知
但講起美食 香港排得仲前過韓國囉

講真中菜 日本菜 泰菜 越南菜 印度菜都完爆韓國野啦 其實中菜一個菜系都屌打到
唔係吹奏中菜而係事實上韓國菜真係好廢

狗糧黎講算係咁

好想食辣炒雞

你只可以話佢有好嘅食材囉
但個煮法真係on99

廿幾年前仲係窮到仆街，
邊有煮好嘢嘅能力

屌 韓國d湯品其實可以一戰
其實笑緊人地部隊鍋垃圾 自己打緊果d百幾蚊果d雞煲火鍋咪一樣咁垃圾
日日吹奏譚仔d垃圾餸面又有咩資格笑人

日本咪又喺主食拉麵，飯類，壽司，刺身

如果人哋部隊鍋喺雜食嘅話，咁日本就咁生食刺身就喺鮮味?

每樣唔同國家嘅食物都代表個到嘅文化背景，樓主喺都話要垃圾都無意思

辛拉麵好食

條女帶我食韓國菜
之後將大半兜辣粉倒落我碗石頭窩飯
仆街難食到…
最後分左手

有文化背景又點呀，食物拎泥食有文化背景會食d定健康d呀！？九唔搭八…午餐肉+茄汁豆+辛辣麵拎泥同刺身比…食少d味精啦

整喺識得提部隊鍋
唔見你提韓國啲湯品

拉麵天婦羅大板燒章魚燒又好健康 ? 食少啲味精啦你都 雙標就雙標啦

你係咪以為有人當雞煲譚仔係上菜？

拉麵天婦羅點解係唔健康？
天婦羅取材可以用新鮮 上晒米芝蓮

你自己拎部隊鍋同生食刺身比，炸野熱氣野就週圍都有，就算比你湯贏，拉勻日韓食物泥計，韓都輸幾條街啦

輸咗就喺垃圾食物 贏就喺健康啲 ?
好似同垃唔垃圾食物無關係

就係D野唔靚先要加咁多配料去整色整水

咁你用蔬菜天婦羅同炸肉類嘅比喺健康啲嘅你鍾意啦 啱啱上面先話唔common攞黎比無意思，上米芝蓮個整法喺咪所有天婦羅都跟佢咁整先

拉麵同樣姐，大部分人食嘅都唔會喺好清好健康個隻

其實反韓就反韓，每樣嘢都側面抽擊無意思嘅又

係韓國食過牛助湯好好食 又唔係所有都垃圾既

豬骨湯幾正

成班辣殺抄登仔為反而反🖕🏿😑😩
根本未撚了解韓國就鳩up😤😤😤
是但韓式壽司/炸雞都吊打中國菜啦🤗🤗🤗
成班都on99🤒🤒🤕😢

大醬湯正

講得好 連登仔心目中韓國咩柒都係衰 唔洗同佢地多講

巴打想話韓國既湯品係有可取之處 唔係得垃圾部隊鍋 你要拉勻黎鬥1001都冇結果

我喺屋企自己整
紫菜芝士吞拿魚撈飯好韓式又好垃圾
唔洗幾舊水出街食

成個國家都on99 la

無靈魂 無精髓

崇日撚雙重標準都唔係第一日知
D豬骨湯拉麵又落豬油又肥膏又豬腦佢地咪又係話好濃厚好掛麵好好味

有間韓燒叫炑八
又唔撚係好食 開到周圍都係
睇下佢分店規模幾時縮水

屌佢老母 牛角叫最cheap果d牛都好食過炑八嘅貴牛，你話死唔死

你用人芯雞點解唔用懷石料理來比
要用低下層的小食
韓狗

我唔反韓的，好中意聽kpop
不過聽到韓國食物，我真係會掉頭走

淨係講 層次感
上面講嘅天婦羅，拉麵，都有

韓國果d呢？？？

屌講講下又想食日本野，
而家book機票即日來回去大阪食個たこ焼き先

人蔘雞百幾蚊有碗
懷石料理百幾蚊夠唔夠俾加一錢呀
崇日撚崇到連數字都唔識睇

崇日撚🤒🤒🤒

等睇你po即日來回機票

覺得
蔘雞湯
包肉
冷麵 幾好食
唔好盲反

韓國菜只可以話係窮人恩物
始終當地食材資源有限
用有限同相對低質嘅食材內盡量做出最好味嘅菜式
但好難上到大場面
你睇首爾都係得兩間米芝蓮3星韓國菜就知
韓國菜比到盡都係二三線
攞嚟同中菜 日本菜 法國菜 呢啲一線比有啲多餘

D野好似煮唔熟咁味道又怪

好彩唔係拎中菜比…
比人話我崇中真係唔知點算 …
級數差咁遠點比呀…崇日

韓國野係香港來來去去都係果d
所以我從來唔會係香港食
韓國當地既野係好食架
因為海鮮多又平 韓牛更加係一絕
同和牛感覺唔同但係好好食

最近三年都會去我個韓國朋友屋企住
佢媽自己煮得勁好食 煮簡單韓國小菜
唔會有芝士/重口味

係你地唔識路數去食好食野姐
次次去韓國都有當地frd帶路
從來唔食炸雞同芝士等等垃圾食物

講真我都好鐘意去日本
今年都去左五次
韓國野食有佢自己特色
唔可以咁樣比較

部隊鍋係最撚on9比人吹捧到咁 仲有炸雞乜撚芝士炸雞 kfc屌打佢啦

生蟹多菌

係有唔同文化背景 但點都有分好食唔好食下話 你咁講咩都唔洗比較wor C朗 美斯唔同背景 坤哥 Michael Jackson 又唔同背景 咁冇野要比較啦

部隊鍋同關東煮 車仔餸都係垃圾
一大堆精製防腐劑色素

好唔好食真喺好主觀 點樣用客觀標準黎睇姐
你覺得好食時人哋可能覺得難食 但喺唔會用垃圾黎形容人哋啲嘢

喺去南怡島個碼頭對出啲鋪食過炒雞
自己由生炒到熟，似係走地雞，好好食

自己煮唔通話難食咩

韓國野狗先食

好笑
天婦羅就係菜同海鮮作主
有幾多係會用肉？
再者做法係上到米芝蓮 。 你拎樣韓狗菜上米芝蓮黎睇下囉

豬油肥膏又豬腦 咁新奇既食法

咁證明韓狗菜上唔到大場面

上面班崇日狗有幾多個食過韓牛
韓牛絕對屌打和牛

連登好多崇日狗
睇唔起韓國菜/kpop 🙄🙄🙄

老實講中菜真係神級，是但一味都ko所謂既韓國菜

韓牛係好過英美澳加好多牛
但點樣屌打和牛呀 ？ 講出黎唔好笑大人個口先得架

傻西 博多豬骨湯就係攞呢d煲出黎架 我做過某間 井底就出少句聲啦

呢個真係最On9

講柒野前google下好無 見到你一柒再柒真係好撚尷尬

神戶牛定神戶種和牛
拎d美國牛黎比

利申鍾意宮崎牛多d

一句講哂 韓國垃圾國家嚟

你係香港食果啲韓式茶記就緊係垃圾啦
要食就去當地食

咪講緊平民菜天婦羅都上到米芝連
唔洗靠咩懷石料理
你拎件部隊鍋上睇下囉
再者成個首爾幾多間 ？
講出黎同日本比顯得自己柒咋on9

邊間咪開名囉 等大家知道
一句井底加做過 玩撚晒啦
韓狗真係忽上腦

開名咪開名 長浜No.1
呃你有撚著數
果一大鍋豬骨湯格離就係成大罐豬油 唔信你就去裝下 bar枱望到 不過睇你d日狗連門口都唔敢出 日日係屋企鍵盤反韓 慢慢FF d豬骨湯係骨膠原囉

同埋果d乜鳩背脂 咪又係豬肥膏 你以為乜鳩呀

牛骨湯係少有嘅正。同意韓國菜大部分垃圾，啲咩部隊鍋同咩辣醬年糕，根本似用重口味搭救

柒左就搬龍門
又話無韓國菜上到米之蓮
搵到純韓國菜三星又話要平民 繼續柒啦井底日狗
你搵間章魚燒三星吖不如 懵撚 少一粒星都唔撚得呀

最極品係芝士燒排骨
根本啲芝士同啲排骨係分開既 完全唔夾

駁唔到

日經post又來了。
呢個係我四個月前講過嘅 ...

講到食都仲有得講。先聲明，無意抬高韓食，講到食就一定係廣東屌打全世界。

但大家最好笑係當左部隊鍋，炸雞呢類食物代表韓國。呢類食物係當地都係學生無咩錢，後生仔聚會食既野。有咩媒體，就養到香港人咩視野，香港介紹親韓國都係食呢類垃圾食物，係香港開親偽韓國餐廳，乜狗都加芝士，大家就當左真。

真正韓食係好在乎健康，人參藥膳唔在講，紅米飯，海鮮刺身，牛肋肉，九折板，唔會係無野好食囉。

睇到話安格斯好食過韓牛真係笑咗出來。
大佬呀，唔好真係笑大人個口啦，你話和牛好食過韓牛，我都可以當你係鍾意入口溶同油脂感。韓牛口感結實，肉味又濃，韓國果邊都唔係到到有得食，都係呢兩年先出口香港咋。唔好見個韓字就反先得架。
你同當韓紅係韓國人果班大陸仔有咩分別？

好認同 牛骨湯 燉牛肋骨 燒牛肋骨(用梨汁醃個啲) 生牛肉絲 石頭鍋飯 諗起都流口水

不過依家普遍人將芝士乜乜又韓式冰又炸雞定義為韓國菜又唔難理解嘅
畢竟實在太多係香港開所謂嘅韓國餐廳個menu 都係依啲嘢
會係facebook依啲平台宣傳嘅大部分都係依堆餐廳
雖然可惜 但佢地覺得部隊鍋好食就算

狗改不了吃屎

因為韓國係窮撚國家

唔使拗，我係話在座既都係垃圾
廣東菜屌打韓國菜/日本菜

唯一擺得入口既係八方雲集既泡菜鍋貼

香港集團扮韓國嘢 真係好難食

其實我覺得佢古時係好食嘅
辣牛肉湯
雪濃湯
人蔘雞湯
呢d古舊菜真係幾好食

至於部隊鍋，我唔撚去食毛血旺

基本上新式韓菜，間直垃圾
劣幣驅逐良幣

廣東菜

搬你老母個閪咩
一直講緊common 野

自己做開間垃圾係咁全部都係咁？
全程自說自話自己出例子 笑撚左

自己ff人ff
仲ff 我街都唔出
早啲訓聽日起身整拉麵啦廢柴

傻西 中學暑期工黎 聽朝早d起身植髮啦

又要開名 開完名又話其他唔係
甩頭髮日狗真係難服侍

你咁鍾意ff 咪ff 落去
你認為我要植咪植囉
垃圾韓狗幻想韓國野最撚好食最撚美好啦
炸雞部隊鍋水冷麵好撚高級呀
我廢撚事理你

你拎樣韓狗菜上米芝蓮黎睇下囉
邊撚到有common? 食防脫髮藥食到腦有事？
我老母個閪都多毛過你個頭呀陰公

你自圓其說自作例子就話係
叫你開名等於一定相信你？
食垃圾韓燒個陣啲牛完全冰到舊鐵咁上枱
唔通間間都係咁咩垃圾

嬲嬲豬起底又以為我真係甩髮
垃撚圾下個到你呀垃圾

你睇前文後理啦垃圾

Post下個頭頂額頭睇下囉

我去到韓國都係食湯飯湯麵, 炒豬肉飯果 d

除左第一次去韓國食過炸雞之外, 再冇食過了。

其實炸雞=韓國料理代表 呢個諗法真係錯到十足, 唔通香港代表料理又會係麥當勞咩

我係另一個 post提過我好鍾意食韓定食, 肉同菜都多, 但香港冇呢類型餐廳

你屌過你老母緊係清楚啦
我又唔撚知你老母個閪咁撚濃密喎

你post你老母個閪先啦

嬲到你呢 咁燥因住甩多幾條呀 下下火先啦

醬油蟹夠唔夠平民呀 米芝蓮喎 係咁意都google到
唔好成日google脫髮救星啦陰公

醬油蟹平唔平民我唔知
我只知好撚多菌

數左你老母個閪啲毛未？

慢慢搵米芝蓮韓菜啦

韓燒一星 夠未

應該多過你頭髮數量

韓國 冷麵 人蔘雞湯 燒肉都唔錯
又未去到完全冇野食
不過香港真係好似冇得食

你用你老母閪毛黎比就當然係啦

答左含菌量問題先啦

韓牛明明低賤垃圾牛黎
美牛 中牛 巴牛 會唔會覺得高級左好多？

其實韓牛咁鍾意貼米芝連不如真係比較返

學你逐條逐條咁貼真係驚貼天光

你食開royal 級？

你搬完龍門咪答囉
本身話韓狗菜無米芝蓮 搵到有又話要common野
醬油蟹韓燒有又話含菌量 超標既話唔食到班鬼佬入廠呀？仲俾星？
不過你鐘意一柒再柒慢慢搬龍門都奈你唔何 柒開有條路

梨滿園韓國料理
網址:
地址: 旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈Deli2 1樓
電話: 26607368
(客戶資訊) 申請全新渣打Simply Cash Visa卡享100%現金回贈及0%實際年利率。受條款約束

含菌量呀 求其搵間俾你快d報食環 唔報甩到一條都唔淨

醬油蟹你當係天婦羅個類級數我冇野好講啦
講開日本天婦羅都做到 你韓國求其搵間都冇既係話你少 要宮廷野先上到下大場面
哈你老母閪又逐間逐間搵 又貼上黎
唔超標呢類新聞點黎？

日本刺身無？你係咪唔食？

有菌就要我報食環 ？ 食死你地關我撚事
你同你老母亂倫我又要報社工咩

回應左上面篇新聞先啦禿驢

刺身係唔乾淨先會有 特例同常例都未搞清
蟹係用河定海 ？ 本身點解決？
貼2條新聞當搵到寶咩

又搬

屌你咩 我打個陣都未睇到你個新聞
咁都要屌

搬你老母咩 你講我邊到搬先得架

香港急症科醫學院副院長蕭粵中表示，在本港急症室發現感染異尖線蟲病並不常見..... 他補充，「吃魚生後，體內或多或少都有寄生蟲，視乎個人免疫系統或進食分量，而誘發病徵」

十年急增20倍個案
體內或多或少都有寄生蟲 你就講到特例咁
真係任你搬 佩服

知啦 我投降 你仲權威過副院長

是撚旦啦
你用淡水蟹未煮熟黎同海鮮比邊款多菌

香港魚類學會會長莊棣華認為：「點防都防唔晒（寄生蟲）」，不少人覺得吃魚生配上芥辣或豉油可殺死寄生蟲，其實是錯誤想法，「一般寄生蟲於-14℃至-20℃環境才難以存活，相比挪威的水溫，日本、台灣等地海水較暖，所以曾有多次感染寄生蟲病例」。他提醒，不一定是三文魚有寄生蟲，沙甸魚、秋刀魚等都有風險。

連登專家表示唔衛生先有蟲
副院長同會長話防唔哂都係9up

說好的唔乾淨先有？可能少又唔當有？搬到上月球

咪話左暖水有機會有
你唔撚識中文
你咁撚跟據會長講法
韓國蟹第一樣中晒條件有蟲啦

講緊淡水蟹點都有
海鮮唔乾淨先有
韓狗用海水定河水蟹呀？

咁日本係唔係用哂挪威魚做刺身呀
韓國蟹有 日本刺身都唔可以獨善其身
唔乾淨先有

吃魚生後，體內或多或少都有寄生蟲，視乎個人免疫系統或進食分量，而誘發病徵
唔撚識中文？

咁撚鍾意比米芝蓮
成個東京最撚多米芝蓮就係魚生店
仲要係河豚拎三星
學你講法 去報食環啦 唔報死老母

日本大把寒冷水域啦on9
係溫暖水域當然有機會出事啦
呢樣我冇否認過
韓國垃圾蟹我就一定唔敢食
因為係用淡水野